屌 入一入黎 有數唔撚識

我認我廢

唔直接答你
上面三條式三個未知數solve左佢
代入下面in左佢就得

contour integral

左邊個符號係咩勁黎🤔

5丌/2

integration囉玩咩

sor 呀屌

it仔表示好似冇咩印象

頂回錯唔洗理我

IT唔洗讀微積分咁好既咩

出面乘返個5就係答案
熱狗係5pi/2

唔洗呀